住左緊間舊屋，想搵隻簡單安全拖板

最重要安全
其次耐用（唔要usb)
線要起碼3米（要由冷氣機插蘇位落番黎用）
同場加問安全的萬能插蘇介紹
唔該

belkin .耐用又防雷.不過貴

Fujitsu SP421 / Targus smartsurge 4

好奇一問，冷氣機插蘇位插完拖板重會唔會插冷氣？

會，要用萬能插蘇插冷氣加拖板

有冇相或者model ar

睇睇先thanks

安全wor

皇冠已經ok，不過唔太多地方有

咁邊到有先得架

brennenstuhl
德國製

鴨記華輝

冷氣最好自己獨立

鴨記，華輝有，街檔有

冷氣最好唔好再加拖板

冇計，間屋地下d插蘇插個水煲都跳

間屋租完先知中招,d正常插蘇位得6a,要13a就一定要用冷氣機位

插冷氣 拖好危險下

我都驚，所以想買個好d Ge

冷氣功率太高 唔係點解有啲冷氣係圓形插頭 就係唔想插落去普通插蘇
你要插拖板唔係唔得 但兩個唔好同時用
買果啲唔係長期保溫嘅水煲 姐係滾咗就會熄果啲

連登好撚多仆街自己就買貴野之後就撚你淘寶

有冇得自己再拉？
一係用冷氣時唔好再用其他大功率野

個源頭已經唔安全
仲話安全行先
分分鐘個頭無水掣氣掣protect
漏電電死你都未天光

冷氣+熱水煲兩樣咁大load嘅野一齊用

咁冷氣行順左之後唔係好咬電既
15a比夠1部1匹加多部2000w熱水煲都夠既
1匹半就勉強喇

冷氣一般都冇 正常一間屋入面得S/O會裝水氣掣

15a頭有d有裝
當然只係有d

部冷氣得3/4匹，加支1600w風筒，唔會爆13a la

3/4匹ja

拉明線？開冷氣個陣最多加支1600w風筒，total 計過2600,2700w 左右

冷氣位就加風筒，一齊開應該都係 2700w ，應該ok

依加唔係load嘅問題，係你拖板冇左rccb保護。一漏電你就hihi

咁就點安全都冇用

左邊個3個係我唯一可以用架大火數插蘇位，呢到睇唔睇到有冇rccb ?唔係好識電野

最右手面有紅包字個個係rccb
你都係唔好自己搞啦
一陣電L死你

緊係唔會自己攪啦，但係俾你講完冇漏電protect好驚阿

總掣係一隻2pole既63A rccb
唔洗驚漏電
係驚你d線老化

咁呢樣冇得驚啦

搬屋啦，冷氣位攞電都夠膽死
出事個陣防雷拖板都救你唔到
今鋪真係宇宙大爆炸

岩岩簽左約，點搬阿，幫左今鋪先啦

屌你粒菲士管住咪跳假膠

邊到鄉下？

你條線會頂唔住
唔好聽連登仔9up話水電好易啦
個個都要註冊考試嫁

個插蘇係13a咁應該頂到2800w
咁當部3/4匹係900w
我插多個1600w風筒should be ok?

而家個post重點已經去左冷氣機位可唔可以拖板